---
author: Cleto Martin
title: BarraTalks
---
![](./logo.png)

---

# \o/\o/\o/\o/\o/\o/

¡Por fin nos ponemos de acuerdo para hacer algo!

---

## ¿Por qué todo esto?

## ¿A qué viene esta tontuna?

---

# Agenda

## Charlas

## Debates

## Ideas

Hack (truco): hay patatuelas, refrescos...

---

# **tanganas**

Bluetooth LE

---
# **peris**

Scrum

---
# **cleto**

Chef y demás

---
# **int-0**

---
# **brue**

---
## Se ruega...

### - Participación (no detracción)
### - No inflarse a guarrerías que luego hay cena
---
# Abakon Formación
---
# transparenciasAdiós.
